[MCU]黑豹 Black Panther集中討論區(2)

開定先
WAKANDA FOREVER

想問最後同KING講野個細路 係咪反派個仔來

lm

你點睇到係佢個仔

估姐

華生個角色好膠

顯示更多

唔係邊境黎架
入左去架啦

罰你睇多次
第三世界後面仲有重護罩嘅物體

唔係呢
我好記得高果d係先進大厦黎
下面就成個徙置區咁
仲有個入口唔係喺森林入面咩
即係應該第三世界>荒山野嶺>森林入口先到wakanda咩

平房就等於徙置區咩

電影入面d平房係爛架喎

唔似
條友咁癲連女都殺

睇d-box
飛機個幕爽到仆街

Chadwick baseman 既王族氣質係連thor比唔上

I’m the son of t’chaka

但得罪講句佢係呢套好有裙腳仔feel
利申 勁鍾意cw既佢 我個user name由高登用到而家

最後知道左老豆做錯野都好左啲

不過係地球，離開自己地頭型好多

等陣睇，本身好期待10周年第1炮
而家聽咁多巴打講睇黎唔好有咁多期望

講黑豹戲既唔好，你實係dc狗啦！
你扮m撚實質係dc狗潛伏

咁又冇咁誇張
我覺得值得一睇 幾有新鮮感
成套戲得韓國果到重marvel味
其他位真係幾有非洲風味

其實我覺得好睇wo ,係最後場2隻黑豹戰鬥個度太短。

奸角著墨重左好多，都算肯花時間描寫佢同佢阿爸個觀點，無咩邊套mcu電影奸角有咁深刻(當然除左loki之外)可惜在又係一集就死

留名

Sor我覺得真係拍得唔好 可能係太有期望咁入場 而且之前有好多拍得好睇嘅Marvel電影，所以我覺得呢套被比下去

不過你都係收皮深潛算啦
根本個個都知你咩料 露晒底仲扮乜柒
你個狗頭150都潛左喇 得你仲喺度獻世
唔好再衝出黎柒啦 見你成個無賴咁真係戥你慘

諗多左啦
普通街童黎姐

好鍾意日落果幕
我自己覺得Overall都好睇
主要係奸角塑造得好 有幾下都會同情佢

hkmovie個到新年上影既電影之中
黑豹竟然最低分
有無搞撚錯

有冇人覺得D CG好假 Chroma Key 做得好明顯

呢個app唔係不嬲都膠嫁咩

我覺得cw假啲

呢個app係好多打手

我覺得不過不失
佢d美指做得幾好我覺得，d部落風格+現代風格既衣著幾型
最型係猴王間屋，成個藝術空間咁

睇完唯一感想係好期待infinity war，之前睇trailer音樂一起都已經頂唔順射左

岩岩睇完,同平時睇開marvel電影幾唔同,同埋有d接受唔到wakanda勁到離哂地

留意啲邊位就覺 不過喺業界嚟講算係咁啦

好spiderman

第一次登基打交上身對波同背 果堆公仔以為係紋身黎添

如果開頭唔要段動畫
直接去1992個段會好D
兩段完全唔同既前奏好怪

岩岩睇完 科技果幾part係幾型 其他一般般
反而係期待佢點比資源科技avengers

Avengers 3 預告片
Iron Man 個變身應該就係用左佢個科技

同埋我覺得Ironman 要有Vibranium 裝甲
一來Tony 識得利用科技
二來Iron Man 再唔增強既話就好廢
呢兩年出個堆...覺醒Thor, Dr. Strange, scarlett witch, vision, 神版starlord個班全部都勁過Iron Man 多多聲,

唔計智力既話
spideman同black panther 戰鬥力都高過ironman

Wakanda科技展，呢個係成套感想

南韓果part

佢個妹解釋d 科技俾佢知果part
好似d game 既旁白咁
解釋有咩能力

啱啱睇完，2場挑戰賽拍麻麻嗰鏡頭唔知乜係咁fing 同埋開頭黑咗啲，後期就鮮明啲
不過黑豹咁樣開放技術俾其他人知，佢唔驚有九頭蛇啲人混入黎然後食曬佢啲科技或者佔領佢個國家?之前shield都俾九頭蛇入侵勁多
總括黎講一般，可能再多啲黑豹獨有戰鬥方式會好睇啲，而家好似爛仔交咁

晏就睇咗 好一般。睇完覺得黑豹好廢 就算有高科技變身裝 戰鬥力都係avenger入邊最低level
完全睇唔到豹 兇猛同敏捷 既氣質 至於有人話wakanda高科技展 我又睇唔出有幾高科技 成個世界睇落同tony stark設計既野差唔多

片尾動畫好靚好有心思

馬克四十五號 Mark 45 主戰盔甲[編輯]
於電影《復仇者聯盟2》中出現，火力強大，機動力高，防禦力強，為歷代最強盔甲及鋼鐵動力服中唯一使用汎合金的盔甲，並裝置新人工智慧電腦系管家「星期五(Friday)」以作支援，其它部分與馬克四十三號相似。貌似漫畫中的「絕境裝甲」

其實去到Wakanda喺奧克蘭城個外展中心就係睇呢套戲

睇到訓著左

整體黎講都係短,唔夠喉
如果最後show多小小點介紹比人睇高科技就好
只係記得醫特工果段已經解左wm之後出場既原因

今次真係吹大左

個個都話一般，但我睇完覺得好正喎
可能因為佢非洲感好重，同之前一系列既 marvel movie 感覺好唔同，成套戲就係比呢樣野吸引我

雖然係政治正確d，但整體而言 black panther 會係我其中一套最鍾意 mcu 電影

第一次trailer首歌係咪戲入面冇？
定係我傻咗聽唔到

想問打爆vibranium 枝炮咩來頭

已經追緊第1個post
如果答咗就唔使理我

個人覺得唔錯，尤其係王位爭奪隻抽隻嗰兩場動作戲
只係如果長啲打耐啲就更加好

定係我錯concept?
Vibranium係打得爆

你係咪講架車
定救人一炮射暈黑豹
前者一定唔係全合金咁重皮
後者件甲都冇穿

有個長老好似大口青

講架車
不過反正vibranium遇到唔知咩sonic 會失效
有啲期待將來有架全vibranium嘅車/戰機
應該會屈晒機又唔會無弱點

以為黑豹比人dup落河會話有咩豹神保佑所以無死
點知咁輕描淡寫帶過咗

推

獨立電影黎講幾好睇
起伏唔止一個
仲有幾個對立角色背後既含義
令到主角掙扎 件事都好立體
長啲 同打鬥多啲仲好
利申 9up

呢個位真係hea左少少

其實個堂細佬都未寫死
今次phase 3 真係得Dr Strange既反派寫死左

ego?

係啊，我忘記左佢

斷手佬支炮好似用掘礦工具改

一炮打爛成架vibranium車，但又打唔入黑豹件甲

vibranium特性唔係吸震/能量咩？

照計架車應該無事，除非佢唔係純vibranium car

真心覺得，只要有藥，人人都可以係黑豹

比黑寡婦同鷹眼果d飲啖就fit晒

我屌
成世人20幾歲仔第一次睇戲唔想個奸角死

可能套甲勁啲

原著除咗隊草，仲有豹神神力加持，感官去到狼人級㗎！

啱啱睇完 唔差
不過如果拍埋phrase 3其他戲度就真係遜色左小小
始終CW, ragnarok同homecoming比我感覺都好正 不過第一套個人電影我收貨既
overall係唔錯 不過第一場樹林戰真係暗得濟 睇唔清楚
btw仲未交代最後粒石 會唔會phrase 4先講

劇情好似Lion king 👑
只不過多咗非洲國家科技睇而已

屌那星 奸角有血有肉

雖然都似一集死奸角
不過睇得出marvel知大家想睇奸角多d描寫
phrase 3開始少左d鳩下鳩下既大佬
雖然我覺得Dr strange果個重eye shadow奸角(唔記得叫咩名 )都鳩鳩地
但係多d好似 vulture或者今集boss咁既角色絕對係好事
我覺得呢樣係值得一讚

點解講到咁差
我覺得好好睇

特別係最後果場
主角曾經肉身打鬥輸過比堂細佬，所以更加要捨去裝甲能力，用番肉身去打贏番
下下靠裝甲性能贏冇意思，自身既強先係真正既強

冇明確講有冇食心形藥差幾遠

搞到好似一次性嘅hp水咁

其實點解支炮裝上手隱藏模式果陣
係隻真人手
但拆左放上枱之後
會變左隻好假既義肢咁既

因為裝上手嗰個係 cg，
擺係台既係實物道具

其實佢地講既豹神係咩黎

點解會引導d土著去搵心靈藥？

btw如果黑豹2奸角熟知有彈能解除能力，咁咪好危險

今日睇左，個酷巴勁搞笑

賭場果幕打戲一take過

可惜打到軟弱無力咁呢

發覺導演好似好鐘意用so call 一take過拍打戲
Creed debut戰又係

真係好似
我成個腦都係circle of life 同i just can't wait to be king

睇得出佢地因為一直鎖國 冇軍備競賽 所以D科技都係發展係民生上

可能黑豹件甲可以吸動能？

"Bury me in the ocean. With my ancestors who jumped from the ships. They knew it was better to die than live in bondage."

其實只係因為設定上2件野都吸KE, 就咁打有排搞

下 我啱啱睇完
覺得呢套超好睇

MCU進入Phase3差唔多係一齣比一齣精彩

件甲唔係普通vibranium咁簡單

同埋用黎整車呢類機械野都唔可能完全唔會爛
因為點都會用到其他物料同埋會有接駁位

最後一粒石都係無出現
btw黑豹真係霸氣十足

岩岩睇咗
喵哥老豆同叔父既分歧幾似Professor X VS Magneto
老豆同odin一樣表面德高望重,背後有不為人知既仆街野
結果呢D仆街野累到國家陷入危機
雷神同喵哥就係要幫老豆找數

女將軍係賭場戴完假髮紅色連身裙個look好少少黑人瓊姐

唔係一take過 條女用矛跳刺落地cut左一下

有無咁誇呀巴打

好期待avengers3 黑豹個妹同Tony stark玩口水戰

Phase 3都係Civil War最好睇啦
其次就GOTG Vol.2

Tony會唔會不甘滋味

Tony會唔會係黑豹件衫得到靈感整血邊甲?

其實真係似，睇iw trailer佢套甲都係生出嚟咁

其實tony喺cw隻錶收埋手套已經係類似設計

呢下真係好撚型

啱啱睇完 好鍾意果種拳拳到肉嘅格鬥感
btw tony如果黎緊真係辭演ironman
會唔會好似漫畫咁搵黑妹做第二代
但係由公主頂上 佢本身武器都似im光炮

拳拳到肉
巴打有無睇過港產片

想睇果種原始野性

iw真係滲出嚟，望下隻手本身好似無手指咁

隻手係怪左啲 可能cg未整好
但其他位都幾似隻錶 生骨架再生啲甲出黎

將件甲咁改法
密度硬度會唔會無之前咁強
第一集比坦克打中一d事都無

vibranium甲咪得，黑豹超近距硬食支炮都無事

算啦打thanos件甲幾硬都無用

civil war 2
wm比佢一拳打爆

一開始個打鬥場面暗撚到
D黑鬼又黑 咩都睇唔到

Phase3個人最好睇 Spider-Man homecoming
擺最尾GTOG

係
同埋creed嗰一鏡過好睇過呢套嗰個好撚多

嗰啲垃圾書唔好睇 兼唔好提啦

軟弱無力 Fing嗰碌野你想佢當雙截棍咁轉咩

有幾誇

CW只係夠大卡士同有話題性
齣戲本身唔係好大驚喜
到Dr Strange除左畫面上好新奇都係屬於穩陣野

GotG2我覺得係MCU最滾動嘅一齣
Homecoming本身比較難拍 但佢都交出一部幾唔錯嘅作品算好
到Ragnarok 係MCU最痴L線嘅笑片
我甚至極喜歡佢對Ragnarok本身嘅戲謔加詮釋

即係CW係好睇 Dr strange會差少少
但我又覺得GotG2正啲 Homecoming有少少手鬆之下又幾不錯
到Ragnarok又更好睇

而今次黑豹好多方面都做得好
劇情 節奏 打鬥場面 特技都不錯
而且諸多角色都好有發揮
其他細節如音樂，戲服都有特色

我會再比高分過Ragnarok咁

我覺得shuri似rondo多過westbrook

個人覺得劇情就不過不失
但本身真係好中意黑豹呢個角色
同埋因爲漫畫入面黑豹其實都算係天才級既科學家 但電影設定拋棄左呢點交曬比shuri 有啲可惜

無知一問
蝙蝠俠如果同黑豹合作 係咪屈到超人 ？
上一套打果陣蝙蝠俠著佢件甲 超人一定收皮

成套戲不過不失 劇本平庸 科技搭救
但係背後講嘅議題的確係值得思考

個人黎講最失望係仍然冇soul gem嘅下落
戲入面唔提及我明白 貿貿然提soul gem會分散左張力
但係片尾都唔提下就真係好撚吊癮
套戲搞到我又開始懷疑究竟heimdall係咪真係有soul gem
不過我始終覺得粒石係wakanda嘅機會比較大
因為thanos用重兵進攻wakanda肯定唔止為咗vibranium咁簡單
如果soul gem都係wakanda成件事就好合理

Damian W (病弱EX)(umu):
“I love the Infinity Stones as much as any comic book fan, it’s just Wakanda already has its thing, which is Vibranium. For us, that was special enough, so to throw in something like another special thing didn’t feel right. It felt like we should stick with our one MacGuffin for the country and explore that, let that be the important thing because, frankly we didn’t need to have another piece like that. [Marvel Studios] never really was interested in putting a stone in there, either.”

無克氣石咩都唔洗諗

如果個導演冇吹水 咁即係得返兩個option
1: Heimdall
2: Thanos本身已經拎咗
唔會係Adam Warlock掛

真係要二揀一嘅話 咁我寧願option 1
滿足下fan theory都好呀

劇情需要姐
超人一開始想要殺batman 的話
佢用粒石既機會都冇

打鬥場面不錯……

黑豹唔係唔好睇
但有冇你講到咁誇我就真係有所保留

樓上講既wm係咩

War machine

存感低到諗爆頭先醒起邊個

我以為係講wonder woman

片尾黑豹買起幾棟樓果段
諗返起蝙蝠俠

岩岩睇完
應該係同地鐵果個聲納同設計

隊長飲完會唔會變到好似hulk咁勁

睇落黑豹個妹好似頭腦同能力仲勁過tony

鍋物先

好兒戲,邊個抽贏皇帝就可以做皇帝,另外部落件黑人變化又突兀,猴部落個件又係
而且動作方面有D失望,cw入面做配角既黑豹咁型棍,黎到做主角反而無乜魅力
反派方面,咕嚕雖然角色平面,但係角色咁小描寫既情況下都算交到貨,
另外個黑人反派都唔錯,你話表現好好又稱唔上,但都算帶到個性格出黎

仲以為D藥係要比豹神選中既人先飲得,原來阿豬阿狗都飲得 搵鷹眼飲完藥,再打隊長血清
應該打到IM爆甲

追哂post
睇到好多人都話邊個邊個都食得心形藥草，飲左藥又打血清就會打贏邊個邊個
咁係唔係將所有英雄特色加哂一齊就打得贏thanos呀？
Hulk 食心形藥草+cap咁有戰術頭腦+著埋im既甲+antman 放大縮細+學dr Strange 魔法+......溝哂所有英雄能力咁咪mcu 最強囉

你無講錯wo

咁你依家就係想睇一班各自有獨特能力既英雄去合作打贏一個無可能打贏既大佬，咁先係avengers 既意義
邊有可能有一個全能最強既英雄架

會唔會係都係有皇族血統就得
9up

瓦干達人民高尚,一大堆心形藥都無人去飲,比著係d白人仲唔個個爭住飲?
又有錢,成班睇唔起佢地,以為佢地係窮閪,實際上d錢多撚到要拎出黎派
d科技更加唔駛講,如果tony係天材,咁豹妹更加係天材對住佢都自愧不如既存在~
成班懵撚有小小釩合金就當係寶,仲要用''子彈''呢D咁落後既野~你睇下人地瓦干達啊~
瓦干達萬歲~!!黑人萬歲~!!

豹媽叫黑豹條女飲,斷估佢地唔係近親相交掛

有無人覺得成套戲既夜晚場合好黑睇得好辛苦
個人都係黑人屌你一開頭睇死人

一開始黑豹救條女個場真係好黑,黑到睇唔到咁濟...之後無乜問題,不過就算睇到都無用,我覺得d動作戲麻麻...同CW完全無得比

青出於藍而勝於藍

咁我反問打鬥場面有咩咁差？

如果唔係黑豹
香港獨立左啦

打到跳舞咁

呢段電影入面tune快左好左啲
不過換左新衫之後轉左fighting style又真係冇咁爽
第一場叢林戰係差少少，閃幾閃打完，冇乜動作睇

咪係
都唔需要拎港產片黎比
ca2已經完勝黑豹
黑豹d打鬥軟弱無力咁

CW入面黑豹啲打鬥型好多
Russo Brothers

cap響Cw都少咗好多埋牙咁勁既打戲

除左無力
仲有d借位借得好離蒲下
即係d拳腳離好遠但對手已經中拳

叢林個場變日頭打應該好好多

明明trailer校光左

CW Suit 靚好多

我覺得無tune快過
因為我睇之前睇過呢段預告
我入戲院果陣好集中睇呢段睇下有無改善
我感覺係無
只係多左配樂

Agger，宜家呢件儲氣嗰陣先靚

我都係好集中focus呢段 Nakia嗰下係快左

有時damage 太大 會穿

不過我最估唔到係ross有咁多戲份

擺明為左iw先upgrade套suit

姐係美隊個盾都係tony 老豆偷d 泛合金黎整？

mcu入面塊盾嘅vibranium係二戰美軍物資，至於點黎呢…

Klaue

Klaw二戰出左世未

睇完....覺得唔錯....不過係無網上有D人吹得咁好睇....
反而覺得新human torchjadaka個角色仲正過主角...至少有發揮多D....
係咪我問題....韓國果幕打鬥拍得D打鬥好難睇....有D攻擊既畫面甚至好似係鏡頭/畫面外追唔切咁....

冇記得黑豹話佢地追撚左Klaw 30年

二戰幾時呀

所以就係話冇咩可能係Klaw比howard

睇Avenger 2泛金屬應該全世界都有
係Wakanda有成舊泛金隕石撞落地底

weekends with ultron講左係klaw黑市賣啲vibranium出去，所以源頭應該都係wakanda

姐係個盾d 原料點樣俾人拎到仲未有答案？

咁復2果次咪清晒所有市面上既Vibranium？

個次係咪應該仲有堆vibranium跌左落sokovia個湖到

應該清左嗰船姐

請睇漫畫，
超粒方喺加點吉拿棒channel有講ca個盾材料點黎

不過電影冇交待呢樣野有d不足。（可能iw1會交待番）

[大約係咁]某美國軍方既人誤入Wakanda比人捉住唔走得, 喺果度陪國王生活左十幾廿年後做左某樣野得到當時國王信任, 為左答謝佢送左塊vibranium比佢帶走, 後來就成為二戰ca盾既原材料。

mcu喎

Mcu都無解釋，淨係話係唯一一塊

咪係囉 上面又話漫畫又盛mcu tie-in都冇提

MCU Tie-in之外, 記憶中應該無, CA1 淨係話prototype 定咩

我當佢真係快左
但d借位都好離蒲下
好撚似應肚即飛咁

btw
我仲覺得成套戲d剪接都怪怪地
韓國個幕
獨臂佬喺賭場打完行出黎喪笑咁話好爽
要d 𡃁請先肯走
但轉頭上車個樣又變返好認真好驚咁叫人go go go

erik killmonger個頭型到仆街 有冇人知點整

挑戰皇帝果下真係勁on9,
咁高科技高智慧用效率咁低嘅方法決定領導人咁多年都未滅國

為左突顯部落文化有好多野加落去加得好生硬，
(猴族鳩叫，啲人喺度鳩跳舞，個妹成日講technology但係飲藥救阿哥果幕就喺度鳩念咒......)

故事平舖直述但係唔夠順，
反面幫堂細佬果個長老就係因為主角殺唔到獨臂佬就變左另一個人，不如開頭就唔好講佢同主角好fd 啦，

漁民救主角加埋小國入面有個冰天雪地嘅地方，又完全唔知佢想點，點解要冰天雪地呢

全片實在太多"Martha"位，睇得好唔順

手信

不過今次音樂MCU入面算幾好
最鐘意市集果首

屌
同LOL 果啲濕鳩buff/nerf 台詞一樣（這應該會很有趣）

我都覺得黑化得太勁
你話朋友之間因為誤會鬧下架咁都ok,以為之後會好老土咁和好
點知去到後面直程係要擺明要整撚死黑豹先心息，都唔知話佢突破定咩好

仲有佢燒曬d心形藥草，係咪費時有其他人駁套戲，消除係人都可以食草個bug

無睇漫畫
究竟個妹定TONY叻啲?
佢做到好似成個國家啲科技都係靠個妹一個人發明咁
個LAB又得佢一個咁無幫手

漫畫bp係自己叻

係 如果電影可以show埋BP呢一面出來就好
係咪驚如果咁tony會玩完？

同感

導演之前拍creed d打戲明明好撚正

舊戰衣係T'Challa整

話好好睇果d人係咪nigger黎

轉左武術指導

本土有無機過IM3 CW？

佢背後個神話好正

啱啱睇wiki話烏干達D神係關埃及事，有冇巴打解釋下？
佢地有幾個神，但係咪淨係得豹神有俾力量佢地國家？

瓦干達
sor

我都覺得好型

但呢d 頭真係要d 高大黑鬼先carry 到

呢件衫好型

175大隻得唔得

不了

Y

屌 科技同念咒個part有咩問題

一黎佢地返唔到lab救佢
二黎兩樣野無衝突 唔通你用緊iPhone就唔可以拜神咩

大撚把「知識分子」都有宗教睇風水食飯前祈禱啦

幾好睇呀 淨睇科技都一流

咪係 無衝突既

Bucky

no made in China, failed

Nigga Facist

黑豹畀啲汎太金Tony做iron man 套甲會唔會好屈

最好全部hero都整一套

諗越都型

今集之後就係好驚佢會將啲汎金周街派 黑豹最大特色就係啲汎合金

唔屈點打thanos

應該唔係派合金,只係派佢地研究到出黎果D民生用科技

睇完有野想問 勿插
1.d人下唇入面發光係乜野黎？
2.黑豹老豆隻左眼做乜下垂？
3.黑豹老豆當年點解要殺兄弟？

唔會啦 iw套甲係佢自己係lab整 照道理唔會係vibranium
iw prelude comic 有講

1:身分證
2:無講
3:兄弟同國家,老豆選擇左國家

1. 身份證
2. 樣
3. 賣vibranium比Ulysses klaue

2. 臨死時比人打左一掌

拳

炸死架喎

咁都有得笑

睇完好想跟佢做wakanda 個手勢
好撚型BP啲氣質

點解killmonger食左心形草藥，最尾一刀插得死
心形草藥唔係識療傷既咩

提升身體機能去到super soldier level姐，唔係不死身喎

插左入個心度,正常已經死左,就係有藥草頂住先插住把刀都仲行到,本身如果快手入LAB俾阿妹係救得返,但佢唔想俾人救,係個心抆返把刀出黎先會死左

打左一掌

有冇人覺得第一幕199x年黑豹老豆現身果下好撚型

係 其實如果第一代黑豹喺Civil War同Black Panther喺得嗰一兩場戲的話，點解唔搵啲黑人大星做呢？丹素華盛頓，Laurence Fishburne，都幾好 還掂搵大星做綠葉/配角都係MCU策略

Laurence Fishburne antman the wasp出

係喎唔記得添

有冇人諗過佢老豆死前仲著唔著到件甲

仲有我認為佢黑豹最後公開秘密係好撚錯

佢唔公開秘密成套戲個arc就會收皮
BP同KM嘅衝突位就係守唔守舊公唔公開
應該點公開
如果BP最尾都係唔公開 同佢老豆一樣
成個角色就冇成長過
所有做嘅事都變咗好似佢老豆咁
殺兄弟、maintain the lie等等

成套戲合乎預其，一套合格以上少少系列首部

唯一遺撼係Black Panther同Erik兩個戲份唔夠hehe唔夠BL唔夠Gay

其實Erik呢個角色有潛力可以寫到同Black Panther只係手段唔同但理想相近個種對手關系

而另外最尾個幕若果中間比多少少時間去發展下佢兩個d感情線，之後Black Panther坐係度係後面攬住Eirk一齊睇日落送佢最後一程咁就perfect

呢套野唔滲d BL味落去真係好浪費

飾演T'Chaka既演員，老年版和壯年版係真實兩父子，係精心舖排過既

點解T’Challa 未登基已經有甲同食左心形藥草

老豆年紀大同身形走晒樣，搵呀王位繼承人呀仔做住實Q先得唔得

我覺得好睇wor

最後日落個度好感動，真係唔想佢死，marvel 自奧創後D 奸角愈寫愈好 團戰個度都好好睇，係隻犀牛個度又鳩左 華生打機個度 知道玻璃得返50%硬度仲要留低都好 ,如果你以marvel 英雄片做期望會失望，呢套其實似政治片。 但我覺釩合金吹大左，有硬既金屬唔等於有高科技，不過自從蜘蛛俠個通過環同呢集後已經覺得Stark D 野似玩具

唔只奧創後
一直以黎d奸角都麻麻地
今次已經算最好

睇完覺得ERIK個角色+MJ呢位演員真係有潛力做到LOKI咁嘅影響力，好晒

反而覺得咁樣完係好事 雖然唔捨得 咁樣一個角色先交代完整 橫跨幾集未必係好事

佢講死亡大於枷鎖個度真係眼濕濕

反而Klaue個角色唔應該死住

岩
一個反派出色既一集就夠
好似小丑咁
魔盜王第一集個反派同洛基一樣
一到續集就變膠角

Bucky把刀換手嗰吓

Civil War Zemo
Spiderman Vulture
Thor Hela
呢啲都唔錯
但最鍾意真係Killmonger

呢個都係上次蜘蛛俠既反思點

Im3 都類似

x2

而家反而想知如果冇石 avg 3點解會打wakanda

可能vision走左去wakanda

呢D打鬥先叫世界級
black panther果D

相形見拙啦
都唔明話bp動作正果d人諗乜

1) 可能Thaons知道Wakanda係最有能力抵抗到佢嘅地方
2) 可能粒石真係埋係個礦入面人類未搵到
3) 可能avg3同4 Thaons都只係搵到5粒石同打殘晒地球班avg only，之後再等多10年先打齊石fully power嘅thanos

ff完

拎ca 2黎比已經多左
求其搵套bvs都已經好過bp

ca2搵左袁家班d人做武指(好似)，緊係唔同d啦

係撚

Civil War黑豹啲打鬥型好多
等睇Infinity War 同樣Russo Brothers執導

loki變咗套戲嘅笑位好傷心，好彩係hiddles bb做

我覺得劇情好好，但啲打鬥場面好麻麻，好似舊時啲鬼佬打架咁，無人做武術指導?

zack snyder出名動作場面勁
你就話求其搵套
西利

會唔會因爲勁既武指去哂復3
BP同IW開拍時間好近

最慘佢唔識講故事呢
不過我讚bvs動作只限batman救老母果段
其他果d龍珠式打鬥我就有保留

都唔知有咩撚野好睇
又係度吹奏黑人
諷刺歧視同歷史
年中都唔知幾多十萬套戲講呢啲
再唔係就講大愛左膠野
依啲主題真係睇到悶

選角又柒
除左主角個樣正氣少少
九成角色都係路人樣
半年後見到都唔記得佢做過咩角色

劇情都係啲老土野
唔明有咩深度
小朋友都睇得明

所以我唔評價佢講故仔能力
只係講打鬥
zack snyder係美國導演入面
絕對係高質個堆
起馬佢拍打鬥唔會chok鏡頭
龍珠式打鬥就各有各喜好啦
但超人既速度感 力量感
暫時覺得佢係拍得最好

唔怪得幾似樣

冇睇最後2個字
睇到個假黑豹蚊劍出嚟死左就冇睇
想問最後講左啲乜？

睇Man of Steel見到呢種龍珠式打鬥睇得好爽，咁先表現到超人既力量和速度嘛

HI AUNTIE

係戲院笑左

T'challa救返醒佢困撚住佢做左性奴

明顯睇得出CA係好打過BP
當然講緊冇著suit嗰時

上面Bucky vs CA條片最尾做咩俾人拉嘅
無咗印象
嗰刻fury 同shield 唔係未收皮咩

佢連個CIA特工都搞唔掂....
如果無藥
應該Black widow都收佢皮

想睇深度睇marvel? hahaha

不如個post名改做 黑豹吹奏區

一有批評意見 啲負評多到

就係前面有人話有深度呀

wa=瓦？？？

蝗語呀嘛

好中意套戲個end credit 個miniature 感好有特色

所以天下烏鴉一樣黑。明明popcorn戲但唔夠娛樂性，fans就話有深度其實係你地班人膚淺，係咪好似層相識...

但其實又可以話，某啲人一路批評MCU啲戲得娛樂性而冇深度，咁人地就用部冇咁重要嘅戲嚟小試牛刀講吓政治⋯⋯

點講都講唔清架啦，一除三嘅問題

記得之前有清用「戰爭片」格局去數ca1同棒ww，真係龍門任佢地搬
要睇戰爭片就唔會睇marvel同dc啦

咩叫black widow都收佢皮

bw同鷹眼明明係最強純人類

堂細佬其實都好勁，bp無甲無草唔會打得贏

堂細佬 睇完幾日都係久久不能釋懷，好撚慘

講到尾成套戲就係穩陣
無任何驚喜野
最普通既英雄片
最慘係d人最想睇佢ca3式打鬥
佢完全做唔到
根本唔關係咪力架事

依個我認同，黑豹依個英雄嗰拍法註定係要裝著變身型+打鬥好睇，我覺得佢變身嗰度係唔錯，堂細佬最後決戰嗰到變身係幾有型，有啲rider feel ，但打鬥明顯唔夠了，花拳繡腿feel，好心就請返個香港人或者CA2嗰武術指導啦

有無人可以講霉最尾個彩蛋

俾多少少戲佢，可以搶戲過bp，博物館場戲好高質，幾句對白已經交足戲

bp今集親情戲OK,其他場合唔夠霸氣

bp武指輸曬

因為ca3既bp太好,一對比就得韓國場戲似樣

我覺得如果Studio再大膽少少，其實係可以比多十分鐘交代堂細佬做咗孤雛之後留喺加州嗰26年係點度過，嗰度其實就可以深化黑人點樣受不公平對待嗰度嗰討論，當然有人會話咁樣處理係太過畫公仔畫出腸，但我覺得咁處理係可以令堂細佬依嗰反派更加立體

個問題在於呢套根本無深度存在過
佢只係將黑人問題輕描淡寫提過就算
但已經俾連登仔講到深入討論咁

咁我估嗰問題就在於大家係讚MCU今次拍得有深度呀，定係有作出拍得有深度少少嘅嘗試囉。但其實兩個問題都係主觀嘅，同三小辣係好辣定係辣一樣

韓國果度即程得啖笑啦
未變身d動作已經膠膠地
變左身就靠架車去追敵人
bp喺cw係跑住黎追
咁先突顯到黑豹本身既速度

咁當比之前既有深度
但唔代表咁就好睇呱
呢套連剪接、配樂、劇情推進、演技都好有問題喎

係啦配樂同劇情推進依個我都認同，尤其前半段啲配樂係唔知做乜鳩（完成尼日尼亞任務之後，母后迎接皇兒嗰段 ），之後前半段劇情推進又係慢 但齋講演技我覺得兩大男主角都唔錯呀，你覺得問題喺邊

兩個奸角演技都ok
男主角無左cw果種霸氣
頭段同阿妹d小學雞鬥咀真係
其他角色就簡直
尤其個妹，想做笑把但做得好尷尬

由佢地啦
之前果幾套批評會逐個打字還擊
宜家兜都兜唔到
咪只可以悄悄放低負評囉

It took Black Panther just four days to beat the entire box office run of Justice League Movie.
好串

ironman夠可以每人整件甲啦照你咁講

做黑豹就一定要全日西口西面殺人咁款？
其他角色比起其他 marvel戲全部都好立體喎

雖然我個人套戲算OK啦，但我都覺得黑豹個角色可能需要展現更多個種一國之君、皇者嘅包袱，喺堂細佬同阿爸嗰套治國觀之間掙扎唔係好突出，令我覺得佢行出嚟係呀冇錯係有皇室貴族氣派呀，但唔係好覺得佢係皇帝咁囉

我反而覺得佢CA3似啲

個人意見姐

你唔理解我講乜？
黑豹喺cw係比較cool
好有king既氣度

我唔介意有笑把
但係個妹做得唔好

黑豹自己真係出得唔夠
大半套戲都用黎介紹個國家, 新角色同壞人
同埋比起呀人命賣家 佢個角色冇咩掙扎
搞到睇睇下想支持個壞人

要做返好依度，導演需要幫舊國王度返嗰好argument點解歷屆國王都玩鎖國，不過依個係難

個妹好唔好笑各有各咁睇啦
佢今集寫得多嘅係 T'Challa唔係黑豹, 集中講做皇帝個掙扎. Civil War嘅黑豹就話之你聯合國總之要你死先出到個霸氣, 今集就見到佢 civil war個成長同埋其他方面. 有幾個場面都見到之前嘅霸氣, eg. 想殺 klaw果度同埋復活完去搶王位果度

個世界好似黑人版嘅神奇女俠 又係隱藏 啲兵又係女 明明勁高科技都仲要用刀劍打交

其實奧創單野之後應該多個理由鎖國
人命賣家一個人做嘅野可以影響黑豹+wakanda個睇法真心勁
仲要係某程度上係做緊好事
黑豹反而成套戲都思考人生做被動角色令人感覺做唔到野

擺明係極權封建國家啦

你講嘅問題可以用非州未來主義黎解答
超立方有條片有講呢個

帝王格唔係cool樣就叫帝王樣
做皇帝都可以有血有肉識講笑

同埋我覺得個妹做得好好喎
無人話要引你笑，無好笑咪唔好笑囉
佢只係突出佢character獨有嘅一面以及同公主身份嘅反差
就演技而言我覺得幾好

豹妹好正

CW 追逐戰最正
呢套得啲裝同甲 同非洲口音英文有得J

我都同意黑豹動作的確無cw個陣咁型嘅。

但好多人話cw個黑豹性格唔一樣就係唔同意。

cw入面嘅黑豹貓裏面只有復仇，點樣去殺bucky，顯得個人特別cool。但佢係cw最後都講左，佢唔會再比復仇矇閉自己。你見到黑豹入面黑豹都有同堂細路講可以醫返好佢，只係佢堂弟覺得死比起做個囚犯好啫。呢點都顯到佢個人係有成長到。

呢套戲講嘅係佢點樣先做好一個好皇帝，一個皇帝應該決擇，點樣管好過國家。而cw嘅黑豹成條線都好直接簡單-復仇。

咁角色既第一印象好緊要
cw既bp係比較cool
因為咁喺一眾角色裡面較為突出
同今集個反差比較大

其實套戲選角好好

除左女將軍老公
佢好似係某套驚栗片入面好好演技？
做咩演呢個角色神情咁呆滯演技咁差
完全唔似想報殺父母之仇，總之咩都表達唔到出來咁

就係第一次出場所以先至特登寫型佢
但係睇完cw問人覺得黑豹係邊d人淨係一味話型
要型容乜易, 一句已經得

其實我覺得T'Challa在電影中被塑造出來既形象係非常重視家庭和親人，所以佢在cw親眼目睹父親被炸死係幾咁傷心同幾堅決咁報仇，而在bp中當佢知道自己父親殺死自己細佬仲掉低親侄在外完全唔理佢死活係幾咁嬲
N'Jadaka雖然係佢敵人，但係T'Challa仍然當N'Jadaka係佢親人，只係N'Jadaka太暴戾偏激，T'Challa為左國家而同佢周旋到底，最後佢唔想N'Jadaka死，仲想救佢，只係N'Jadaka一心求死

get out 同黑鏡係佢代表作，仲要oscar best actor nominee
咁佢個角色無乜戲 又無乜點講背景 一定係表演差啲架啦

妖
連登仔講野信一成都死
又話套戲係幫黑人打飛機
但其實跟本就暗串緊d黑人成日嘈畀比人歧視欺壓
而同時自己又係到自相殘殺鬼打鬼

成套戲笑位好尷尬 打鬥唔夠精彩
想講親情又唔到肉
marvel電影黎講算中下之作

黑豹唔整件甲俾美隊著？

咁都叫無乜戲
其實在於你黎講
黑豹呢套戲係咪無懈可擊

咁keep到落去咪成功囉
隊長tony都係咁之嘛

我有講錯咩?我無比豹神選中照食藥,一樣好似黑豹咁好抽,咁既話比豹神選中有乜撚野意思

佢又真係少戲... 第二配角
又可能比marvel cut 戲

我又唔係咁盲撐
剪得節奏差 太慢 悶左啲
打鬥無力 又黑又睇唔到佢點捅把刀入去
cg 尤其啲牆假到咩咁

以上加埋其他缺點都有人提過
我都係講自己諗法姐

至於佢有幾多戲，呢套有幾多幕係比close-up 睇佢演技，佢擺明功能性角色，等敵人勢力大啲，有得最後上演一場大啲嘅boss fight

呢篇review 有啲長
可能有啲過份解讀
但至少有個新角度睇下套戲
娛樂性 黑豹係無乜架啦，但或者佢算係m 記新嘗試

加埋超立方條片，睇到黑豹嘅創作起源

痴撚線
頭4日票房已經有2.4億
Avengers 嗰陣先得2.2

唔知點解sneaker果度我笑左
明明dad joke 黎

食屎啦超粒方
套套都話係自己最中意既marvel hero movie

冇得比，av1果陣已經好好成績，岩岩掘起，都冇預咁受歡迎

大佬儲左10年客，來緊av3實爆好多紀錄...

What are thoooooose都好撚好笑

想睇多啲堂細路
冇想像中咁差呀其實

你睇下佢點評其他marvel片先啦，最新果個series講返由iron man 1開始佢係咪套套都得個讚無彈呀

食個心型藥唔係會死左先架咩
BP第二次食個陣 佢老豆叫佢同佢地一齊 但佢話唔得要走
我仲以為食藥係死左先 之後先復生
血清好似同人格有關?

呢套調色仲靚過雷神3，雷神都仲有少少fade，呢套完全無左

nigger market

好似燒香拜神咁 儀式來姐

美隊就係要弱先好睇

非洲國家 白人特工
諗諗下真係專登去韓國 廢事又話歧視

係Wakanda既武器, Vibranium製作出品

BTW, 睇完時聽到後面有個港女喺度呻, 話成套戲都冇靚仔睇
大佬, 入得黎唔係唔知係睇土著戲下話
真係笑到我gap gap 聲

片尾咪有 bucky囉

佢個series其實講得幾好，好深入講角色轉變

無論係漫畫入面嘅角色background
定係電影嘅剖析都有料到

黑人黎講erik其實幾靚仔

啱啱睇完
臨尾bucky解凍係咪即係暗示貓仔個妹幫佢搞掂左洗腦

[url]
[/url]

大家唔好再話黑豹唔好睇啦
黑豹老婆嬲嬲豬啦

Creed
配埋女武神就正

前導漫畫好似有講
但要dl中譯 成日懶得睇

有Michonne都夠啦，walking dead依家根本浪費左佢 黑豹成套戲打得最型棍就係Michonne

twd一開始佢出咪正
而家亂哂
快啲搵啲濕鳩方法整死佢
等佢可以全心全意入mcu

以為似樣
原來真係佢

第二次係因為黑豹重傷就死，唔關藥事
黑豹老母仲提議黑豹條舊菜食，佢又比豹神選中咩

套戲最失敗,係佢作左個最簡單既故事設定,佢再用最簡略咁執行左,變左為王既矛盾感完全出唔到。
邊境封鎖,對外交流都係好表面,講話對現今社會發聲真係吹大左。

套戲有獅子王,阿凡達,007 skyfall, 但睇唔到心機係裡面。

打鬥可以,cg 中中地,未算衰但今時今日黎講可以做好d.

算啦 都燒撚晒

需要時就會話佢可以再種

其實唔止王族可以食
只要係五大部落首領就有權食
條女係其中一個部落既打手/繼承人黎

本身對黑人冇好感都覺得真係超撚型仔
不過佢戲外剃左鬚冇左個潮頭成個傻仔咁
Btw主角都唔差

佢型過主角
成都戲都係襯托緊佢地兩個

Bucky ca2最靚仔

超狗都有人撐
人地屌佢劇透 班護主狗仲衝出黎咬返人轉頭
翻譯外國youtuber啲片就當原創
自從佢劇透cw之後就冇再睇過佢

有咩可能型過主角

主角成副帝王相咁

佢做嘅野已經型過

原來主角41歲

無論套戲係呢度評價係點

Marvel 又一次賭贏左
10年前邊個會幻想到一套9成都係黑人ge戲會收得
力架奇俠+哈比人+猿人爭霸戰

4日美國票房就超過聯盟總票房

個人覺得呢套幾好睇 好新鮮

又引戰

Dc9不願面對

已經冇單獨開post

一路睇一路釣魚
都唔知係悶定我太眼訓

tony表示屌你老母

輸完唔服氣仲要搞到國家分裂自殘

明明自己都不斷殺國民

啱啱睇完
覺得佢父皇唔比佢細佬番去係冇錯嘅決定wo
入到去搞政變咪仲仆街
不過父皇應該搵人照顧佢 比一筆一生都用唔哂嘅生活費比佢好過啦

岩岩睇電視，好似已經見到infinity war賣廣告

好想買

佢老豆錯在殺完人就咁走撚左去，仲要唔理個細路

係唔錯，草原戰真係未睇過 仲要個個女兵打到好似趙雲咁

好撚悶 即使有歷史意義都好
除左cg比較靚之外 無其他吸引之處

Klaw 同 Ultron 單deal 啲錢充公哂？為左果一舊仔vibranium搞咁大壇野

出場已經夠哂霸氣
我覺得佢已經係mcu最正既反派
起馬佢死個時震撼到我

根本同磁力王做既野一樣
不過佢唔係不擇手段
完完全全係正統繼承人
用正統方式上位
反而係黑豹輸左之後成堆人唔憤氣

我覺得佢無理由會救個特工
好似有d鑑硬黎

話唔定當時ultron只係send啲流嘅messages落佢電話度fake佢話佢有好多錢

MBJ係Creed度我已經覺得佢好好戲

個特工救左佢條女
咁都叫冇理由

但得唔到人心嘛
幾正統都係假啦

唔識規舉 未打完所以唔算數

有冇消息hot toys會出1:6 erik figure？
黑豹1:6個showcase有prototype erik入鏡

啱啱睇完 正正常常 保持水準
如果奸角無死就好

會出

巴打知唔知幾時有得PREORDER?

出左啦今日開訂
Killmonger 著金豹甲有Michael B Jordan 頭雕

利申 已訂

上Hottoy Secret Base Facebook 你會見到

shit 人在北美好似只能等sideshow collectibles開訂
hottoy secret base有冇得係海外訂?

等ss算啦

咩係SS

sideshow囉

Sideshow 你當係hottoys 既外國分部啦

型棍過神奇四俠果陣幾多

條撚樣柒好多鑊啦
尤其bvs個次吹撚到天上有地下無咁
屌鳩負評d人唔撚識欣賞
轉頭ca3即刻戴哂頭盔自認有bias
就算係dc9隻死雞都會死撐到底啦
呢條so-called影評人連最基本既judgement consistency都冇
d垃圾仲好意思po出黎
真係咩人睇咩片

都係覺得佢婦人之仁

人地係特工 帶佢返去好可能會公開曬佢成個國家既野
佢係國王有責任要保護國家

果個賣家同特工講咁多野 果刻我係黑豹分分鐘已經入去殺人滅口

對部份黑人既演技真係唔係好適應
有d讀英文讀到好似讀對白咁
表情變化又過大
成場係咁笑

望到erik就諗起佢做神奇四俠 不了

仲未睇

3D效果如可？

同其他MCU電影差不多

d黑鬼演技真係狗都不如
一係冇表情
一係跨服到仆街
成場完全投入唔到

跨張

誇張

文盲自

真名上連登

我十分認同
樓上仲話好好果d我真係笑而不語

好彩主角同堂細路個演出都算ok

主角我都覺得一般

角色性格模糊左，反而冇civil war 咁突出

正常既 始終係英雄個人起源電影，一定要拍多啲內心掙扎

睇2d 啦

真係頂你班野唔順
你鍾意黑喵點解硬係要踩tony

其實我鐘意Tony多d 我係話瓦干達D 科技感覺吹得太大，連蜘蛛俠都有傳送門 搞到本應以高科技做賣點既ironman 似玩具

講錯 係通過環

仲要係奸角執爛銅爛鐵DIY 出黎

我估嗰兩架車只係鍍左汎金屬，佢地咁緊張，點會比咁多汎金屬係街

發覺你地睇戲真係好撚盲
gg仔果套奸角唔係執爛銅爛鐵，係執左av1外星人既武器，佢地拆左d能量體改裝

至於黑豹入面既汎合金，唔係真係一舊舊既合金
係特別既物質呀屌你老母，姐係結構唔同既粒子呀豬兜

套戲都解釋左，殞石從天而降，賜予佢地有用唔盡既Vibranium，軍事定醫療都可以因爲呢種物質有幾何級進步，你有冇帶個腦入去睇戲？睇唔明唔好睇，睇唔明唔好亂插
套戲細boss都講左Vibranium可以好似絲線咁縫入衫，呢個只係其中一個用處

想知套戲時間線係既然內戰之後發生
點解CA唔會出嚟幫下手咁, 話晒黑豹都護送咗佢返瓦干達

又黎

你解釋黎做咩啫屌你老母，以為得自己睇得明攞優越感？ 依加我係講緊Tony 太耐冇機會俾佢show 下新科技，連禿鷹都高科技過佢，搞到佢冇咩賣點起成槓做咩

禿鷹係結合左外星人科技高過tony有幾奇

紐約大戰後應該係佢最快攞到D 外星人殘骸

發覺樓上果個豬腦真係唔應該睇落去
外星人殘骸只係提供能量，仲要唔安全
果班工程師改造出來既裝備都唔係100%穩定
肥仔拎住舊能量體隨時爆炸都話撚左你知啦無腦
tony係第二集發明既新元素提供既能量屌打外星能量啦，tony既裝備會輸比呢班工程佬？你咪撚on9

工程佬係原罪

昨晚 曼聯對車仔 普巴同連格用黑豹動作 慶祝入波

唔關事啦，咁homecoming鋪左外星殘骸呢條線其實幾符合電影tony性格
tony只係負責比錢人地處理果堆垃圾
咁工程佬惡役執左果堆垃圾先，之後tony請既人接手處理垃圾，但工程佬已經隱瞞左堆外星能量種既存在冇上吹，呢d入唔到tony數，只係d蘇州屎，tony一生得罪咁多人，如果佢要費心處理蘇州屎都幾唔得明，所以佢唔需要做
im3個敵人都只係佢堆蘇州屎既其一，而工程佬阿頭一開始只係想利用外星能源裝備去秘密地劫富，根本唔想驚動tony/avengers，佢咁聰明知道自己d裝備有缺陷同埋知道一定唔夠tony砌，tony定位係天才呀，marvel電影世界觀頭數係數一數二，得banner同佢有學術上既溝通能力比較岩傾似講人話

所以我先話上面條傻仔唔應該睇落去，都冇用過個腦去睇，仲ff工程佬d裝備勁過tony果d，tony笑都廢事

又幾盞鬼

wakanda forever

直至25號(美國時間)
黑豹全球票房 以經7億(北美票房佔4億/56.8%)

仲差5億就可以破IM3 12億既 MCU個人電影票房

PS:蝗國,日本仲未上映

真係想知點解

一個要養傷一個無左隻機械手點幫

咁Marvel 錯囉，Tony 賣點係高科技，瓦干達又高科技過佢，禿鷹又高科技過佢，點算呀molalola

一早講左我都係鐘意im 討論下定位就咁激動，快D 解釋下啦Mcu大師

我仲以為黑豹喺韓國果度話比全世界影住果陣會好似batman咁拎個野出黎按一下果個範圍內既所有手機/camera全部失靈,跟住再中咕嚕一拳添

話晒咁高科技,有果d野jam下d現代野唔出奇

有啦 一開始癱瘓D 車個幾個波咪係

如果用左既話DC迷又會話抄

解釋比你條廢鳩知都多鳩魚
仲堅持禿鷹高科技過tony

穿貨車頂個四粒珠呢 瓦干達D 科技呢，你咁有腦 teach me 啦

初代Antman 都話Stark D 野廢，點好，反對MCU 各方n 展佬逼害Tony

見到黑豹妹係度show off技術真係由心笑出嚟

我而反諗緊ca係咪係呢段時間去咗劫獄救鷹眼佢地
我唔知今集嘅時間線係點
但有一幕好似係黑貓睇緊新聞話ca 3個聯合國會議爆炸案係上星期嘅事，即係今次呢集同ca 3時間線好近
有錯就講

不如現實d答佢啦
如果套片唔洗人救亡
即thor 3,sp之類
理論上係唔會有corsscover

漫畫有講 佢已經救返啲同伴 同左falcon bw去左唔記得邊個國家拯救生命，總之你當佢去左流浪

Cap 去左敘利亞～

Thx

型撚到

點解要人地問，先可以報上自己個名咁on9
個奸仔黎到了來時，黑豹特登唔問，就趕佢走
唔係條大咀佬問，佢都唔答，佢唔問既話，係咪可以end game

呢度有冇人睇This is Us?
見到Sterling K Brown (即係主角堂叔）講對白好想喊

who are you 係想講身份問題
全套戲講左幾次
佢係wakadan 但同時都係世界上其中一個黑人

Pym 一向同 Stark 有仇口
亦睇唔起佢果D所謂"科技"

套戲集合晒所有之前睇過美劇入面d黑人演員